返工有强烈睡意應如何處理？

1. 當場趴枱，小睡15分鐘
2. 放空 等到lunch time
3. 請病假返屋企訓
4. 上連登問

即時請假收工去叫雞

打j

平時訓幾耐

Eat something

異體字姐

97前至搬電視城前嘅TVB字幕都係用「强」

入廁所訓陣

舊野又唔接受 新野又屌 child登仔

6個鐘

屌
咁都有得嘈

28

即係點邊個啱?

我都想

雖然係殘體網，但係「强」字喺康熙字典已有記載，意義同「強」

Why not both

即刻沖杯咖啡喇

落街𥄫下ol

咪話我老 好hurt

斟杯水飲

坐office成日都會眼訓諗住入黎睇下
見到個小朋友放暑假無野做入黎9up即刻唔想睇

Blocked

你幾歲？

一齊喵喵喵喵喵

醜萌type

jump ed

瞓到自然醒

釣魚

拎20000買隻熊我睇你仲眼唔眼訓

想訓就訓
之前學校有個呀sir監考都可以訓著

( Show Blocked User - 可愛 )

a4紙介龜頭

不停飲水然後去廁所

係 放暑假真係放暑假
傻傻系系白切雞黎😂

收工